【國際突發】墨爾本汽車衝向繁忙路口 造成至少19傷

澳洲墨爾本有車撞入人群，造成至少19人受傷。

事發現場消息指，撞人的白色汽車當時完全無減速跡象駛入一個繁忙的路口，結果造成多人受傷，包括一名學前兒童。一名到場處理的警員質疑屬恐襲。